錢 七 8 歲 生 日 快 樂 !

咁細個就脫髮

又話會愈大愈靚

登女兒

錢七殘咗好多，細女都唔同咗樣

happy birthday

如果女大十八變，佢應該變嚟變去都係X登女兒

連登女兒生日快樂

做咩成家人好似一個月冇瞓覺咁

阿妹樣衰咗咁多既

好柒

東方照妖鏡？

啊妹cute左好多

早啲移民去外國讀書生活，人生應該會好啲

張相個filter衰
又黃又灰

細女似湯盈盈
過10年應該會幾正

七七過多幾年識上連登

阿妹都唔係得意架啦，不過起碼算係一個正正常常嘅小朋友

咁先似到家人嘛

明明湯瑩瑩唔差

隻眼仲細過老豆

老豆開眼

一個似老豆一個似老母

咁快8歲喇

咁快又一年

畀你講多次

清朝人

基因強大

笑到18歲 好攰

生日快樂

專登搵啲咁樣衰既細佬女話係連登女兒暗串同連登仔差唔多樣

好多年前舊登已經講緊啦

睇下金鐘.jpg同毒神女神聚會.jpg咪知連登仔個樣係點囉

好殘

係咪得我覺得細女有啲似陳法拉

衰老得好快

兩個女都咁樣衰陰公豬

一個似老豆要個似老母
佢地結婚都得啦

生化壽司

靚定唔靚，有乜好笑

我認真覺得錢嘉樂雖然唔靚仔 但遠不叫樣衰
湯盈盈仲幾撚正點解連登女兒會咁

同佢堂阿哥好似樣

因為你都好樣衰囉

唔只filter啦 兩公婆眼袋勁到

大女似老豆，細女似媽媽

細女越大越似 食得屎

記得次次post 錢七都係樓主呢條撚樣

樓主暗戀人就認咗佢啦

湯盈盈本身都麻麻地姐

隻眼好似細左既
其實錢嘉樂隻眼都唔細
生到個女隻眼咁細

做咩po習大大後生相

77生日快樂
應該差不多識上連登

明明兩公婆都唔算樣衰
但生出嚟個女竟然係咁樣

靚左喎

錢+6就衰眼，湯就衰係鼻到

啲女就集中一身

遺傳左老母勾鼻 老豆蒙眼 同面形

好請定一樣野一定係佢地生

對眼細到打開合埋都冇分別

連細女都開始劣化

其實生仔嘅話都咩事都冇

細細個已經甩髮

好奇一問 點解佢係連登女兒

兩個女遺傳曬兩公婆最樣衰嘅五官

後生好似都ok

老豆笑得好撚尷尬

第一眼以為細女係七七仲想話佢靚咗
點知原來係細女樣衰咗

鬼佬口味 去外國做人上人

覺唔覺有d似韓國瑜

細妹咁似譚真一

有3個一樣樣

細女成個譚真一咁款

成家都殘到仆街

差啲笑到噴水

是但啦，大個都會去整容 然後話我化妝唔同左啫

我直頭以為佢個女全名叫錢七

錢七好似稻中兵團d角色

七七生日快樂

越大越似老豆

我都想知

鄧丙強咁殘嘅

阿爸基因太強大

湯盈盈個下巴⋯⋯⋯

玩多1，2年算啦

湯盈盈個樣殘到

但好過大女睇張相個樣真係似錢家樂係對眼似湯盈盈

而家既細路8歲應該識上網睇咸片
私底下偷偷講粗口

唔計樣，點解d血氣好似好差咁，冇乜精神

陰公
嘉樂射精個刻諗緊乜嘢呢？
射出黎咁嘅？

因為本身係叫高登女兒

直頭醜
而張相影到佢似道友婆咁

拜登女兒

咁撚柒既

你肯定係仔就冇事？

錢7影生日相終於唔洗攝鏡

誰願接受這種意外

細女越大越醜就有份

屌

有家姐係度
佢仲有大把條件繼續樣衰落去

個細佬女樣衰咪暗串同連登仔一樣樣衰差唔多基因

又唔見話tom cruise個女係連登女兒？

錢嘉樂割咗雙眼皮

咁本係湯盈盈太醜

係
尤其鬼佬審美觀唔同
佢呢款話唔埋有人冧

原來已經8歲
老了

點解七七咁慘 遺傳晒老豆老母各自最醜嘅部份

錢嘉樂忙拍戲，湯盈盈就忙拍愛回家，兩個大人殘我都明
但係兩個女就唔知點解會咁殘

癌症兒童基金代言人？

愈大愈靚

佢未夠大啫

同祖國哈7距離越黎越遠

大多少少變肥婆嘅話佢就儲齊一套

執哂最差個d基因投胎

連登女兒

新會然？

第時識化返啲歐美妝應該會靚啲應該

笑死

兩個女嘅鼻同湯盈盈一樣，好似P上去咁

連登女兒勁靚女
生日快樂

右邊梁小龍

阿7冇細個咁得意

努力讀書啦

錢八

錢小豪好有型

真係好能樣衰

左似阿媽郭秀雲, 右似二叔錢嘉樂

係

希望再大啲唔會變成咁
不過變成點都肯定會好幸福嘅

成家好夜訓冇乜精神咁

我都覺似
家姐都有d似陳法蓉

笑到跌低

未到啫未到啫

基因

唐氏代言人

cls

乜水好撚柒

錢家樂係咪割左雙眼皮，同後生比對眼都唔同

熱烈慶祝

佢個妹都開走樣

老豆大把錢
第時大個左鐘意點整都得啦

女仔大個左大波就掂

looks green

唔好咁啦

一9樣

77寶貝

二女大個會變楊淇

有冇咁靚（對比下）

點解細女咁似阮兆祥

兩公婆個樣好殘

唔覺唔覺就八歲
真係急不及待睇佢18歲個樣同埋點屌自己老豆老母

錢七生日快樂

好想做愛

冼僕？

咩男人+女人個種先會生到咁

第一張咪錢七樣囉

好左啦

佢同泰臣個女
邊個大鑊啲？

關羽雲長呢？

成身得個尖尖下巴仔

黎隻係咩公仔

好似

八歲已經殘 幾時得大

細妹有d似不老症果個譚XX

痴撚線